[筆直$3000-3500]Notebook

是咁的，小弟部舊Notebook死左HD
差電插頭又壞壞地，仲有時開唔倒機
我諗部機喺時候入土了
所以希望各位巴絲比比意見我

以下為希望部機有嘅野:
1. i3 (或以上)
2. 4GB Ram (或以上)
3. 500GB HD

*多數用在做功課/睇戲
*一時時打機(不追求高畫質)如LOL/CS:GO

唔該哂各位

同問幫推

同問

[url]
[/url]
都叫有張920m 當幫人清貨